球壇名店摩納哥12戰得7分暫列榜尾 亨利接手4戰不勝

成隊得高路雲叫做好波
比利時個新仔都吹大左

一早話左教佢教唔掂

多嘴狗
成日借d意反雲 以為教波咁易咩

完全唔識教波 班後生好獨食 前場毫無組織 射球數字已經反應到

全世界都望住呢隊波買人 仲唔搏表現

比爺爺一月接手啦

佢上一手Jardim咪又係十場贏得一場先比人炒
係咁易教就唔駛炒啦上手

近2場法甲作客賽事，亨利換入黎既球員都拎紅牌出場

雲爺爺救世

淨係識做助教教Lukaku係國家隊走位射波

d人廢無計

成班16,7歲係中場做主力，泰利文斯同高路雲又只係新星，前場法膠半殘啦，所以根本唔降班已經好好

享利同加利佬都係傻仔，走去執爛攤子
學下林伯謝四教下d平平穩穩既咪算囉

下場打psg 13戰7分啦

加利仔，亨利

jc比較醒目 唔去教
一日未教波失敗 一日都仲扮到專家

1.起步點太高 助教同教練是2回事
2. 唔係名宿

連續買左兩場摩納哥

賣哂d主力

高路雲都唔勁

賺成1.6億都唔肯放錢買人

下禮拜對psg

名店

屌你對布魯日都輸兩粒

平時在電視上面點吹 點講都冇用

反雲必遭天譴！